連登仔去開邊到買嬲？

如題，想買件黑色/啡色長嬲
但發覺周圍都好難搵

價錢2000下，lihkg仔有冇介紹

唔洗買，本身就好易嬲

嬲都要買
證明你平時份人好知足好快樂，唔易嬲
幾好

唔想買嬲，想買笑

褸都唔撚識？

樓主好走喇
肥絲個撚屌就到喇

上連登巳經夠嬲

咁外套

一時唔記得個字
我錯

搵裁縫度身訂造

扮咩吖

叻唔切，人地話嬲呀。

做咩啫你

豐順昌

樓主開過個新post問啦

REISS幾靚